你講我寫 名額有限

筆：Pentel 筆touch (12色)
紙：Double A
字：無從判斷

楊慇甯 @bensonyeungyl

淨係想寫中文，寫幾多，隨心情。

橫/直：
顏色：
內容：
備註：

橫寫預設係左至右 上至下
直寫預設係上至下 右至左

利申：未學過書法

字好靚，支持樓主

橫/直：橫
顏色： 黑
內容： 春袋大師2017
備註： 要有精味

毒撚冇人理

我愛妳

多謝

痴線靚到

算你啦

仲有好多師兄都寫得好靚

大大 幫我寫沙燕之歌 你覺得最鼓勵既一句

你已經好勁

橫/直：直 (想拎嚟做手機wallpaper )
顏色：黑色
內容：最好不過餘生有你
最壞不過餘生都是回憶
備註：寫得整整齊齊就得

橫
黑
瞓啦柒頭
要激動啲

補番
打橫
黑色
寫副好似你第一張啲字有小小飛起

撻Q

橫/直：直
顏色：白底黑字（對比高啲）
內容：忍
備註：整齊，用黎做wall paper（I狗）

唔該巴打！

橫/直：真
顏色： 黑
內容： 迪巴拉21
備註： 要夠型

直
淺藍色
你若安好，便是情天
wallpaper ip

唔該巴打

橫/直：橫
顏色： 黑
內容： 那黑的終點可有光 那夜的盡頭天將亮
那成名在望 無關真相 如果你 心始終信仰
備註： 寫得陰沉啲
如果太長嘅話就淨係第一句 唔該晒你 諗住用來做wallpaper

感謝巴打
Btw Ig 不嬲有follow開你

橫/直：橫
顏色：深啡色
內容：華府迷途小書僮
備註：要用唐伯虎筆風

橫/直：直
顏色：黑色
內容：你係兵咋垃圾
備註：試下代入我心情 好難過咁寫

橫/直：直
顏色：淺藍
內容：繼續努力，不要放棄
備註：用力d

謝樓主

橫
黑
當你不可以再擁有的時候，你唯一可以做的，就是讓自己不要忘記。

橫/直：橫
顏色： 粉紅色
內容：
跟你在一起的時光都 很耀眼
因為天氣好 因為天氣不好
因為天氣剛剛好 每一天 都很美好
備註： 要寫得有要有初戀感覺

辛苦巴打

橫/直：直
顏色：深啡
內容：不如我地由頭黎過
備註：攞黎做wallpaper型棍啲 慘痛啲

多謝

哇。真心正

橫/直：直
顏色：淺藍色
內容：我多少次夢見你的容顏
備註：用嚟做wallpaper

橫
黑色
字：無雙
要霸氣啲 書法字feel啲
唔該巴打

橫/直：橫
顏色：紫
內容：我可愛的缺陷者 你的父母沒能將你成功撫育
備註：無

好正呀 唔該晒

貪心要多個
紅色字
內容：阿仙奴
放到ig 想tag埋巴打ok?
打橫

好靚

橫/直：直
顏色：想前一句深藍，後一句淺藍
內容：你問我全世界是哪裡最美，答案是你身邊。
備註：想做wallpaper
唔該曬巴打

橫/直：直
顏色：深藍
內容：天青色等煙雨
備註：要有意境

橫/直：橫
顏色：黑
內容：笑着 活下去
備註：靚就得 有feel ge話任你加字
謝樓主

好撚靚

多謝巴打！
已正皮

橫/直：橫
顏色：粉紅色
內容：我知道這個世界甚麼都善變，
可是說真的，眼前這個人，他讓我相信永遠。
備註：想set做wallpaer個size可唔可以大張啲

多謝巴打 已follow ig 高汁

咩係初戀？

求之不得

橫/直：橫
顏色：白底黑字 (想好似上面忍嗰位巴打咁，高對比)

內容：極

備註：整齊 ， 用黎做電腦wall paper

橫/直：直
顏色：淺藍色
內容：愛潛入一片藍藍深海 在心深處搖擺
備註：分兩句 想做wallpaper

橫/直：直橫都得
顏色： 黑
內容：在有生的瞬間能遇到妳 竟花光所有運氣
備註： 整得有風格啲

橫/直：横
顏色：黑
內容：重回返工地獄
備註：有輪迴feel

真係好靚

謝謝樓主

橫/直：直
顏色：黑
內容：我在最好的時候碰見你，是我的福氣。
備註：用睇完一代宗師嘅心情寫

橫/直：直
顏色：白底藍字
內容：堅持
努力
備註：想做wall paper 唔該曬

橫/直：橫
顏色：第一句淺藍色
第二句灰色
第三句粉紅色
內容：

雪花片片飛落
又漸漸遠去
好想你 好想你

備註：想做手機wallpaper thx

橫/直：直
顏色：紫色
內容：只想有一位伴侶
備註：wallpaper

橫
深藍
可惜沒如果 只剩下結果
thx

咁樣應該有wallpaper size

冇預到紙邊

巴打

橫/直：橫
顏色：淺藍色
內容：有時要相信自己，才能有新希望。
備註：要感性feel

Thx 巴打

橫/直：直
顏色： 紅色
內容：
愛若難以放進手裏
何不將這雙手放進心裏
備註： 寫得蕭灑d

直
黑
自強不息
Wallpaper
Thx

好靚

橫/直：橫
顏色： 黑色，
內容：
人生最如意的事莫過於
實現了當初被別人恥笑的豪言壯語
備註： 寫得型d,想做電腦wallpaper，唔該巴打

我個名 唔該！

橫/直：直
顏色：白底深藍字
內容：未來太遠 只爭朝夕
備註：左手邊落筆低一個字位 少少霸氣 用黎勉勵自己
多謝巴打

隨意寫就得 唔該曬！

橫/直：橫
顏色：深藍/黑
內容：我知道那些夏天 就像青春一樣回不來
備註：

橫/直：直
顏色： 黑
內容： 諸行無常
備註：
Thanks

橫/直：橫
顏色：黑
內容：心累了 請不要傷害我

橫/直：横
顏色：藍
內容：拾壹蚊把聲似陳奕迅
備註：冇

橫/直：直
顏色：黑
內容：如蝴蝶破繭吹過春風 我展翅可不可得到認同
備註：想做手機wallpaper

麻煩晒

橫/直：直
顏色：黑
內容：(第一行)守護你(第二行)一生一世
備註：手機wallpaper，要有愛

感謝巴打

多謝巴打

橫/直：橫
顏色：黑
內容：你冇賓周又何來有春袋？
備註：問世間feel

唔該晒巴打

橫/直：直
顏色：深藍
內容：欲戴王冠 必承其重
備註： 手機wallpaper

橫/直：直
顏色： 黑
內容： 為何舊知己 在最後變不到老友
命運決定了 以後再沒法聚頭
是敵與是友 各自也沒有自由
備註： 想用黎做 phone case，希望可以 scan
如果巴打唔想寫哂三句既你是但簡一句／兩句啦
我最近同個識左十五年既朋友炒左，我同佢既矛盾係餘生都解決唔到

唔該晒巴打 好靚呀

請問巴打係咪用咗張紙隔離啲位寫字
如果未介唔介意打直影一影俾我
如果用咗就唔緊要啦
不過真係好靚你啲字

橫/直：直
顏色：深藍
內容：童話書從成長中 難免要學會失望
備註：wallpaper

用咗

橫/直：直
顏色：Tiffany blue (冇就黑色可以了)
內容：天天想妳 天天問自己
備註：想做手機wallpaper 麻煩晒巴打

瞓教先 得閒再寫

[quote][quote]橫/直：直
顏色：白底深藍字
內容：沿途與他車廂中私奔般戀愛 再擠逼都不放開
備註：wallpaper

橫/直：直
顏色：淺藍
內容：愛麗絲夢遊仙境
備註：點寫就隨巴打喜歡想畀朋友做電話wallpaper謝巴打

嗚哇謝巴打

直
白底黑字
替別人著想雖然很好 為自己而活卻更重要
想做電話wallpaper

感謝巴打

好靚呀

唔該曬 巴打手字好靚

橫/直：直
顏色： 可唔可以由巴打你決定
內容： 和好容易，如初太難。
備註：想做電話wallpaper

感激不盡

橫/直：直
顏色：黑
內容：堅毅
備註：要睇落有勁力 最好大隻啲

好鍾意依句 希望ching 唔好介意我收下

加密please

橫/直：直
顏色：黑
內容：唔理得咁多
備註：整齊，用黎做手機wallpaper 唔該

巴打 我要多張得唔得

橫/直：橫
顏色：淺藍
內容：莫生氣
備註：想要黎做手機wallpaper 細細隻字放中間咁

橫/直：橫
顏色： 粉紅色
內容：

錯配的時間 錯誤的決定
你我的相遇 這是種緣分
在失諾過後 可否原諒我

備註： 用黎wallpaper 照上面格式咁出可以？🙏

橫/直：直
顏色：黑
內容：我再也不會傷心 同時沒法再興奮
備註：想用黎做手機wallpaper

或者可以跟返正常格式都可以 thx

橫/直：直
顏色：隨意
內容：曾經我係一個好人，依家我都係一個好人
備註：頹啲

嘩巴打好有愛 又靚
感謝

直/黑

內容：

大家好！鍾麗緹最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒，到底她做過甚麼事而令我有此想法呢？在以下的文章有我會拿鍾麗緹最近做過的事作分析。請注意！這篇文章字眼較為粗暴，而內容也比較亂，其實我只是講一下我的想法，請大家耐心閱讀。我屌鳩鍾麗緹個老母臭花西，屌！個臭西鍾麗緹簡直當我們班性苦悶男的強姦能力無到，她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌！她拍"晚孃"已經正明了她個西好撚癢，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人玩美麗西。你老母臭西鐘麗緹，我要屌鳩她的美麗西呀！她拍完"晚孃"後出席首影禮，她居然穿凸點(凸乳頭)衣服，你老母她那麼性感，屌你老母，條淫女想點呀？屌！唔撚要問人，她想做雞。以上兩件事都只是小料，我在今天看過報紙娛樂版，看完後我心中的忿怒簡直到了極點，屌！我屌！屌！屌！她今次在慶功宴上......，等一下，我特然想起她最近出了一本寫真集而且是賣斷市，屌！我都想買一本，我都想看她美麗的乳頭，我要啜鍾麗緹的乳頭呀，我，我啜，啜，啜，啜波！言歸正傳，令我忿怒的就是她在出席慶功宴穿超性感低V短裙和魚網絲襪，屌你老母鍾麗緹，我要插鳩她個死人淫西，她這樣的行動很令男人扯旗，大家試想想，當我移開那件性感的上衫小小後，我就可以看到她對正波了，大家又想想，有一對正波在你面前，你會怎樣？問案很簡單，我第一時間會(渣)著來啜，大家又再想想，當啜到鍾麗緹對乳頭硬了後，這真是很正的事！不知鍾麗緹對乳頭是甚麼色呢？不論甚麼色我都想啜。其實鍾麗緹是想做高級雞，她最在娛樂圈露波，目的是想賣廣告，她想被有錢性苦悶男人知自己好撚正。我現在就為她做一個價錢表。以下全部金額是港幣。和她接吻：一萬元一次，(渣)波：五萬元一分鐘，啜波五萬元啜一次，看西洞：十萬元，啜西五十萬，最後就是和她做愛過夜：二百萬元一晚，大家是否覺得無法抱起她呢？因為上天製造她去來是供有錢佬玩樂的，其實我也覺得很無奈，不過大家還有一個方法可以插她的美麗西，這方就是性戰強姦，我們的香港拉登性戰兵團要集合我們的力量，捉住鍾麗緹，然後張她禁錮待我慢慢享用，最就留給香港拉登性戰兵團的兄弟輪姦和拍成四級片賣。我要屌鍾麗緹呀！

備註：快

Sorry 冇scanner

屌 樓主啲字好撚好j

笑

正

我都想知 btw已經攞咗嚟做wallpaper
張圖較咗少少effect 希望巴打唔好介意

非常好

正丫巴打

thx ching
今舖有排J

多謝曬巴打

橫/直：直
顏色：白底藍字
內容：從前共你促膝 把酒傾通宵都不夠 我有痛快過 你有沒有
備註：想做wall paper

勞煩曬巴打

巴打題外話想問一問
你手字係自學返嚟定係點
自己寫啲字好樣衰所以好想出去學下寫字

橫/直：橫
顏色：黑
內容：
我知道 這個世界
每天都有太多遺憾
所以你好
再見
備註：想做wallpaper 唔該晒靚字巴打

好
唔該巴打

得閑幫你scan下

感謝你

留名跟巴打學野

寫長句子成日都對唔到中線
有咩方法可以寫齊啲

橫/直：橫
顏色： 粉紅色
內容：
兩姓聯姻，一堂締約，良緣永結，匹配同稱。看次日桃花灼灼，宜室宜家，卜他年瓜瓞綿綿，爾昌爾熾。謹以白頭之約，書向鴻箋，好將紅葉之盟，載明鴛譜。此證。
備註： 民國時期既結婚證詞 希望可以寫得浪漫啲 辛苦哂巴打

直寫
黑色

南無·喝囉怛那·哆囉夜耶。南無·阿唎耶。婆盧羯帝·爍缽囉耶。菩提薩埵婆耶。摩訶薩埵婆耶。摩訶迦盧尼迦耶。唵。薩皤囉罰曳。數怛那怛寫。南無悉吉利埵·伊蒙阿唎耶。婆盧吉帝·室佛囉楞馱婆。南無·那囉謹墀。醯唎摩訶皤哆沙咩。薩婆阿他·豆輸朋。阿逝孕。薩婆薩哆·那摩婆薩多·那摩婆伽。摩罰特豆。怛侄他。唵·阿婆盧醯。盧迦帝。迦羅帝。夷醯唎。摩訶菩提薩埵。薩婆薩婆。摩囉摩囉。摩醯摩醯·唎馱孕。俱盧俱盧·羯蒙。度盧度盧·罰阇耶帝。摩訶罰阇耶帝。陀囉陀囉。地唎尼。室佛囉耶。遮囉遮囉。麼麼·罰摩囉。穆帝隸。伊醯伊醯。室那室那。阿囉嘇·佛囉舍利。罰沙罰嘇。佛囉舍耶。呼盧呼盧摩囉。呼盧呼盧醯利。娑囉娑囉。悉唎悉唎。蘇嚧蘇嚧。菩提夜·菩提夜。菩馱夜·菩馱夜。彌帝利夜。那囉謹墀。地利瑟尼那。婆夜摩那。娑婆訶。悉陀夜。娑婆訶。摩訶悉陀夜。娑婆訶。悉陀喻藝。室皤囉夜。娑婆訶。那囉謹墀。娑婆訶。摩囉那囉。娑婆訶。悉囉僧·阿穆佉耶。娑婆訶。娑婆摩訶·阿悉陀夜。娑婆訶。者吉囉·阿悉陀夜。娑婆訶。波陀摩·羯悉陀夜。娑婆訶。那囉謹墀·皤伽囉耶。娑婆訶。摩婆利·勝羯囉夜。娑婆訶。南無喝囉怛那·哆囉夜耶。南無阿利耶。婆嚧吉帝。爍皤囉夜。娑婆訶。唵·悉殿都。漫多囉。跋陀耶。娑婆訶。

自學 網上睇人點寫
小黑大叔，葉曄，Jason，大帥，畫字，青山不墨，練黑文龍等等

寫多啲

今明兩天應該都未有時間寫，還望見諒

感謝!

誰都心酸過 那個沒有

橫/直：橫
顏色：粉紅色
內容：忘掉甚麼分別 團聚於每天
忘掉甚麼失去 留住這思念
離別你的身體 靈魂未可中斷
餘下日子留下我留戀
備註：整齊,悲傷 feel, 電腦wall paper

謝謝!

橫/直：橫
顏色：黑
內容：
每當我找不到存在的意義，
每當我迷失在黑夜裡。
Oh~ 夜空中最亮的星，
請照亮我前行......
備註：空虛,悲傷 feel, 手機wall paper

[quote]橫/直：橫
顏色：黑
內容：
有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼 說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨你去天堂
備註：
打算做wallpaper 唔該晒巴打

橫/直：橫
顏色： 深紫色
內容： 灣仔秋山駿
備註： 唔該樓主

橫/直：橫
顏色：淺藍
內容：原來你是我最想留住的幸運
備註：畫多隻豬
做wallpaper
唔該樓主

橫/直：橫
顏色：淺藍
內容：來自五次元的毒撚

唔該樓主

橫/直：直
顏色： 黑
內容： 君埋泉下泥銷骨 我寄人間雪滿頭

唔該晒

橫/直：橫手
顏色：白底黑字
內容：花生西多士
備註：可唔可以寫得好味d

橫/直：橫
顏色： 黑
內容： 17歲 (破產)
備註： 要夠型

橫/直：橫
顏色：黑
內容：
千僧萬佛血亡災
魔佛妖僧怪和尚 聲聲句句鬼如來
備註：

thx巴打

懷內已是最好的 不必往千里覓更好

顏色:黑
擺位:你決定，用你覺得最適合wp嘅編排

唔該哂巴打，寫字好靚繼續加油

人生最好的旅行，就是你在一個陌生的地方，發現一種久違的感動。

顏色:黑
擺位:你決定，用你覺得最適合wp嘅編排

辛苦曬

橫
黑
讓你我似走犯 在窮途入教堂進諫
備註 想個size岩岩好可以拎黎做wallpaper

漏左字 補番

哇好靚
唔該哂巴打

my name

橫/直：直
顏色： 黑
內容： 機會是留給有機會的人
備註： 憤怒mode

明天應該都未有時間寫，還望見諒

唔該哂

橫/直：橫
顏色： 黑
內容： 現實並沒多麽夢幻 吐一縷煙吐出滿腔感歎
備註： 再見mode 手機wallpaper

感謝其實我第二次黎啲字太正

橫/直：直
顏色：黑
內容：從此以後再也找不到的心動
你已刻骨銘心在我心中
備註：想做wallpaper可唔可以寫喺中間
感激不盡

橫/直：橫
顏色： 黑
內容： කාමාවචර ලෝක

唔該曬

btw漏咗個覓字🙈

個遊字好似。。。

Sorry 呀 之後補返

Sorry 呀 之後再寫返

趕住做其他嘢 會注意返啲錯漏

thank you, Ching

慢慢唔好影響自己

我思故我在

Thanks

直
黑色
句子:這些機會不屬於我

唔該悲傷d

橫/直：直
顏色：深藍色
內容：
斜陽無限 無奈只一息間燦爛
隨雲霞漸散 逝去的光彩不復還
備註：唔該晒巴打 想做手機wallpaper

Btw 較左小小色好靚

橫/直：直
顏色：黑
內容：難道我可以扭轉宿命
重遇你一次
難道故事終結早已注定
沒法制止
備註：分4句

thx bro

fans黎喎

個往字好似特登記住要寫特別深色，好搞笑

btw唔該曬

橫/直：直
顏色：黑
內容：人人都係咁 你敢唔敢唔係咁
備註：隨意

謝巴打

感謝

橫/直：直
顏色：紅黃藍
內容：叮噹阿誰都喜歡你好似上圖咁

等我做埋啲嘢先

想問下寫到邊

下一個 #283

橫/直：直
顏色：紫
內容：希望有緣 重新相遇
備註：分2句

好靚呀多謝樓主

橫/直：直
顏色：啡
內容：賴屎
備註：有屎味

橫/直：橫
顏色： 黑
內容： 要呃人前先要呃自己
備註： X

橫/直：直
顏色：粉紅色
內容：春去秋來留不住 花隨風落影長守
備註：想做wallpaper 及個意景想哀傷啲

可否貪心dd兩隻色

橫/直：直
顏色： 紅，灰
內容： （紅）我曾經玫瑰了你 彼時春日綿綿
（灰）你卻曇花了我 心緒一時棉花不已
備註： X

多謝樓主

Thankyou

直
白底黑字
最怕你一生碌碌無為，還以為自己難能可貴。
屌打mode
Thanks 樓主

直
紅
獨自對抗 獨自成長 獨自流淌
堅決feel

謝謝樓主

好正 ty

晏啲寫

太靚了

巴打我愛你

橫/直：直
顏色：粉紅色字 白色底
內容：弱水三千 只取一瓢飲
備註：寫得淩亂啲 唔該樓主

唔該哂樓主 寫得好靚

謝

多謝樓主

好美麗阿 多謝樓主

樓主可唔可以要多張白底嘅

原來可以要求白底
樓主唔該要張白底

橫/直： 直
顏色：黑
內容：消逝如雲煙 往事隨風去
備註：唔知有冇機會巿以黑底白字，唔得個話就白底黑字喇唔該，btw分兩句。

樓主 可唔可以私底下ig direct你幫手寫名

Come come

橫/直：直
顏色： 黑
內容：隱約雷鳴，陰霾天空，但盼風雨來，能留你在此
備註：分2句 手機wallpaper

好似漏202

人哋個個都跟格式

搵唔到咩app可以反轉啲色

橫/直：直
顏色： 黑
內容：梁建皓好靚仔！
備註：要有隻墨魚，背景係雅珊園

Thanks 巴打！

已搵

我知道我仆街

橫/直：直
顏色：冇所謂
內容：我熱情隨時在手裏
備註：做iPhone wallpaper

橫/直：橫
顏色：白底黑字
內容：俊？邊撚度俊啊？
備註：個「俊？」霸氣少少

橫/直：直
顏色：黑色
內容：我知道我仆街

好靚！！！謝謝巴打

內容：

屌你老母！

顏色/橫直/背景：冇所謂

PS:要好有霸氣

橫/直：直
顏色：白底 粉紅色
內容：
得即高歌失即休 多愁多恨亦悠悠
今朝有酒今朝醉 明日愁來明日愁
備註：無 想做wallpaper 感謝巴打

巴打寫得好快

格式一樣
內容：隱約雷鳴，陰霾天空，即使天無雨，我亦留此地
唔該

橫/直：橫
顏色： 深啡
內容： 今天該很好 你若尚在場
備註： 唔該晒樓主

橫
紅
牧瀨紅莉栖
我老婆

好靚啊感謝

直：
顏色：黑
內容：你若不離 我定不棄
備註：2行

Thanks 樓主

橫/直：直
顏色：深藍色
內容：告別要瀟瀟灑灑 不必常回頭吧
備註：工整啲，影靚啲

Get唔到咩係工整

横/直：橫
顔色：黑
內容：再講IT好，我屌你老母！
備註：寫得狂野啲，有爆粗嘅感覺

横/直：橫
顔色：淺藍
內容：每分每秒 每一個聲音
只有你撒嬌 會讓我微笑
備註：小弟最近都練緊字 想跟抄一下
請寫楷書

未學過書法㗎我

橫/直：直
顏色：藍
內容：旅遊與款待5**
備註：謝謝清

唔該巴打

言葉之庭

橫/直：直
顏色：黑
內容：木下誠實
備註：我愛樓主

橫/直：直
顏色：粉紅色
內容：寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣
備註：wallpaper size 唔該樓主

橫/直：直
顏色：黑色
內容： 人生至少要有兩次沖動，一為奮不顧身的愛情，一為說走就走的旅行。
備註：wallpaper size

唔該樓主